Apple watch ⌚️ 用家討論區（26）

想問下大家意見

如果

AW3 42mm GPS+Cellular 不鏽鋼 $3793
AW4 44mm GPS+Cellular 鋁 $4199

大家會揀邊一隻?

AW4

想買隻AW4 44mm 鋁 GPS,知唔知邊度有優惠？電訊商平一二百，但係變相要買GPS + LTE，一來貴左幾百，二來LTE我未必用得着

竟然大家投到咁一面倒, 係因為粒CPU快一倍吸引到大家?

有新買新

因為你AW3買得太貴
之前中移動賣AW3鋼二千幾

唉我知道得太遲 而家得番38mm

CSL又搵左好幾間都無貨

$26XX我捻我都會揀S3

而家買aw 就買4啦

睇左咁耐，前日終於買左人生第一隻Apple Watch

44黑鋼米蘭帶

有冇巴打知邊間boardway仲有44mm不繡鋼配白膠錶帶買？

佢地好似冇賣鋼版

原來係咁，唔怪得搵過幾間都係俾nike嗰款俾我睇
感謝

去電訊商睇睇，會平百幾
但都唔係間間都有貨

我都想買呢款，錶帶有無刮手？

仲諗緊the club用分平少少買，定去其他地方買

完全冇刮手，好舒服
我自己係smt網上買再食信用卡優惠買

有冇人更新左5.1.3

會唔會用電快左？

邊有咁快會知

其實同之前差唔多

x2, aw4 上左冇乜特別

AW4 爆左mon 又冇買到AC 係咪可以直接買過隻新
有冇換mon介紹

有冇人近排轉台/續約，免到aw嗰18蚊？

著唔著到先同過左期未先, 著到既話可以試下上網買AC

有冇巴 推薦下邊到買錶帶抵玩

著到同操控完全冇問題 係個mon 裂左
試過買 但係買唔到 㩒唔到入去test個到
買左唔夠一個月

Email 收到果個 Test 係用電話禁

係架咩 我再試下先

成日聽到話係smartone度有防爆芒但係巴打都建議買1+1,
係咪即係都等到準備60日果陣買埋個apple care?

買左ap4 上網版 用左兩日就花左個moon
有無得救

我呢隻係咪藍寶石玻璃黎？點解咀易花

鋼版先係

有無野可以拋光個錶面？

apple care 算啦

我都想入手
還掂之前儲開the club分未用, 順便換埋佢

用the club分換購平$2-300，除非勁多分就可以唔駛錢

即係不繡鋼先係藍寶石錶面?

係

我早幾日買左aw4 lte版
琴晚叉電今朝8點蚊電
教左飛行模式放左係屋企無戴
放工返到去6點半 無電到自己熄左
想問係咪正常

巴打們
岩岩買左sp700n
有用apple Watch 耳歌跑步既你地
1）你地用咩app聽歌？
2）你地唔帶手機跑步/做運動會唔會下載歌落Apple watch聽歌？

我隻aw4 lte放幾日仲有電

1) 之前用KKBOX，而家轉左APPLE MUSIC，因為KKBOX WATCH APP太多BUG，頂唔順轉APPLE MUSIC
2) 唔帶手機，事前過左運動用PLAYLIST去APPLE WATCH
利伸: APPLE WATCH S3 Non-LTE version

唔係掛...我買左幾日咋喎

其實有冇apps係手機冇開機 但都可以係隻watch用到wtsapp?

今日戴住返工，放工仲有80幾％
睇多幾日，如果再唔得就去搵天才啦

Thx!

想借個位問一問，
早排抽中左隻 series4 40mm GPS+Cellular
本身有隻series3 42mm，40mm唔岩用，冇單同唔知保養時間有冇價值架？
如果當時抽中42mm就換錶

想買隻44 cell 鋼織
有無巴打推介下邊到買抵d

有冇人跑步係用NRC？
我發覺係watch開始會冇人聲報時
想問下watch個app係咪唔會同iphone個app同步運作？

可以有聲可以唔聲 入設定set就得

會同步 可以睇返啲時間/距離/配速/心率etc 詳細資料

我開左都係冇聲
平時直接係iphone開始會有人聲
其實係watch開始係咪就只會係隻watch出聲而冇得係iphone個earphone都出？

我會要晒爆芒保+apple care,因為爆芒去apple care整好貴

smartone有防爆mon咩?

不嬲都有
上次買果陣送埋比我

好令人卻步 不繡鋼又貴d

不繡鋼靚好多
睇過實物唔會想買鋁版

Com跌好多

隻s3升左os5之後用電快左 利申9月買

朋友隻s4 7日就跌爆moon
最快搞掂方法係上store搵genius定打電話快速更換？

利申已補apple care+

銀最易carry

 store 有無得aw3 trade in aw4?

想問巴打 s3係咪無呢款介面？

想問多少少 係咪可以就咁戴住隻WATCH聽歌?ＭOOV 得唔得

冇 s4先有

邊到有呢隻款既錶帶買？

右下角咪有電話

輕手push

藍絲打算入手金色，好靚呀實物1d都唔娘

絲打諗住跟咩錶帶

我就要米蘭帶，睇你媽咪返工定屋企做師奶
返office就揀米蘭帶
師奶就普通膠帶方便買送煮飯都唔會污糟

金鋼實物幾靚
身邊有幾個女同事都用緊金鋼

買左隻aw4冇耐就發現個mon有一點死點
屌

咁多位 尋日入左手，想問下點樣用到whatspp?唔係應該自動下載落去隻錶度架咩？

去士多用S3 gps換購s4算唔算抵

WhatsApp冇整watch app

各位清想問下, S4lte版 如果唔帶手機又無開通e-sim去跑步, 用nike app會唔會照樣real time show到路線出黎? apple music點樣可以downloan定歌入aw? 我平時用藍芽耳機聽歌 如果手機唔跟的話 AW會唔會自動跟住連線?

1. 可以
2. iphone "watch" app > music 自己揀
3. Airpod 自動，其他耳機入apple watch "setting" > 藍芽 自己pair

Apple Watch s3點取消個 相片同步
搵唔到個制 唔知點搞 唔想隻錶存取到電話啲相

有冇人知會唔會再翻貨

我都想買呢隻色

我帶膠帶會敏感Btw三月出新錶帶

咁巴打帶緊咩錶？
我成日帶住膠帶訓隻手都會好焗 但係平時出街就無事

咁巴打帶緊咩錶帶？
我成日帶住膠帶訓隻手都會好焗 但係平時出街就無事

帶緊sport loop
舒服好多 又fit 如果跑步先換返sport band

巴打隻手有無紅到 ? 戴鬆d 應該ok
我係紅左

我戴第2格就岩岩好 但戴搵第3格
咁又無紅 之前買果陣都想配sport loop 但果陣黑鋼無哂loop就買左膠錶加條米蘭

*膠帶

想請各位，我用Aw 3 LTE 、用 jabra 65T 無線耳機，有無辦法唔帶手機，只戴aw 出街跑步，用sportify 聽歌？
之後有個Aw app 叫apollo for watch ，但已經下架。

無Apple music。
謝謝

之前*
打錯，抱歉

同問岩岩買左aw3 gps

幾抵屌
想知係邊度同埋網上有冇價錢show出黎

都唔知隻錶有冇暗病

今日去買apple watch 4 gps
Check 機個時有咩要注意

請問用不銹鋼帶，你地點充電嫁?
用返原裝既話，點擺粒野?
定話其他牌子既充電器? 我買左個連電話無線充電板，但唔放電話果陣有漏電聲.....

有保養, 同你買之前有得check隻錶activate咗未.
應該無伏卦

320蚊人民幣？

點解可以咁平？
賊贓都應該無咁平wor
定係佢複製左硬件，同一個serial number 出左好多隻apple watch？

屌你咁撚多張人仔點都數唔到320啦大佬

2:12

條片自己話 ￥320
字母都係寫320

$320

佢俾人民幣
人民幣唔係￥咩

計返做美金係唔係make sense 啲

人民幣個單位嘅英文係yuan(有外國人會直接叫renminbi), 唔係dollar, 片入面用dollar

$320 x 8= RMB2560

價錢咪差唔多係咁囉
Btw 去過睇過

我估入面啲件實換過, 有冇勇士試下用一排再report

佢仲要係44mm+LTE

我唔知買AW4好定等到出AW5好

aw5 應該都係加大電同快
size 44

希望電量係大加啦

又唔知佢出唔出AW5 WO,如果唔出就用IPAD 換AW 4

唔知鋼錶要幾錢呢

早買早享受
反正aw可以直接係store trade in

廢事，都係等多幾個月

起碼半年喎ching

第一日出用到依家

我隻s3今日唔知做咩收到whatsapp都唔識震 唔知有咩問題 我冇較過任何野

唔洗差電咩

想問下大家有無買非官方嘅錶帶， 搵好多地方都無啲運動錶帶

起身都係扣左幾%

tb 大撚把

仲好撚多隻色

我都係咁，之後過一排個WhatsApp通知都唔彈出來，reset左iPhone 同AW都唔得，我係S1

我隻4仔 訓醒少左11%電
尋晚11點差滿 開左airplane mode 依家一睇得返89%
訓左7個鐘都用咁多電係咪唔正常

我隻瞓醒冇左50%, 唔知係咪裝左heartwatch,pillow. autosleep攪到咁。。。。

哇師兄你嚴重好多
但係pillow真係有用？

之前iPhone 鬧鐘響隻錶會一齊響同震
隻錶而家完全唔識響唔識震請問點搞?

叫做mon 住咁，ok la.

去天才check 過hardware 冇事，佢話keep check 心跳6個鐘左右會冇晒電，有冇巴打知道點set 唔會去得咁快。。。

平時唔係一直都check緊心跳咩

平時係ard 8 秒poll 一次, 用運動app 個陣會變real time,所以唔同的

我隻4仔裝左autosleep 訓7－8個鐘扣少過10％

巴打們有冇邊度買44mm皮錶帶推介
tb嗰啲有冇巴打知邊件quality好啲？

想問下AW4 電話冇跟身去跑步會唔會都收到wtsapp?
試左幾次都冇收到任何野，係咪setting 有問題？

lte版

係呀

watch通知著左whatsapp未

著左

電話有冇開住機

你意思係個mon 長著定點？我冇關過機

咁跟住身果陣錶有冇彈通知
係咪已經set好esim

跟身有彈呀，另外同fd 試過iMessage 電話唔跟身都收到

咁就唔知

錶面花左小小
想問下Series 4買左一年唔夠可唔可以返apple換錶面？
仲有洗唔洗收費？

冇得換

無買care？

我想問吓
如果買Apple watch嚟練水有無用？
啲apps support得好？
唔該晒

有冇用smartone既師兄都遇到咁既問題，今日去左門市問佢地都話唔知點解會咁。

其實唔太好 佢講防水 其實入得多水都唔係好事

我仲諗住買Apple care會好啲
可能買FITBIT啦咁

我覺得pillow都幾準
我有買

我有朋友係教水 用s3佢個隻都壞左

咁用返g-shock計時算

Apple sell s4係可以落埋海滑浪
其實大部份液體都得(奶/咖啡/熱水)，除左化學物品
我工作環境會接觸唔同液體，掂完會洗手洗錶
只要你用清水沖洗乾淨就得，用埋個落水mode會更好保護

至於樓上有位巴打話佢個朋友教水教到隻錶壞咗，唔清楚佢朋友有冇教完水就求其沖洗或者冇沖水就走人。最緊要沖走泳池啲氯水。

多謝你意見

唔好意思 新手想入坑但有啲嘢唔明
睇啱10499 44mm only Hermes果款
想問下我買隻s4不鏽鋼再另外買條Hermes錶帶
加埋都唔洗10499？
唔好介意我問on9問題 手下留情

你可以tb 買Hermes錶帶

Watch chat 個新功能點用？

個錶面有分別

有大陸apps 可以解決，扮到下

如果玩到咁無咩意思

咁如果係Hermes fans 就貴一貴都買la

究竟邊度買錶帶好？想買俾老母

依家係咪cmhk出最平？ 想買金色40mm

平三舊?

條帶都唔係膠嚟

第三方app如個app本身無watch版，或者個app無support lte, 係唔support無帶電話mirror notifications 的，但有啲app 經wifi network 反而會得

我呢幾年成日帶住游水都無事，海水同淺潛都ok

落水mode其實係防誤觸touch mon, 同防水保護無關係的

乜料

講緊whatsapp電話唔跟身都會有通知喎

第三方app mirroring iphone嘅通知本身唔包係lte 接收通知入面

Whatsapp 嘅通知本身唔係server直接push去錶，係push落iphone再local射去錶，如果無帶iphone個push咗嘅通知係唔識上返server再經lte落去錶

收到喎
我平時唔帶電話跑步都收到
琴日都特登試過

咁我唔知了，因為whatsapp我都係wifi先收到
而imessage就iphone熄咗機都收到

iphone熄咗機就一定收唔到whatsapp我就知

我剛再試左次
iphone關藍芽
watch關wifi
收到

買左隻lte版
終於都唔再miss call同唔miss message
好正

本身以為apple個藍寶石錶面好堅固 點知用左1星期 花左
隻seiko 仲粗用都無事無幹

我用咗5個月咩花都冇喎

我用野真係唔算粗

不過上網見人實測, 佢真係無人地天梭d藍寶石錶面咁硬

C兄係咪用不鏽鋼版本？

Aw4 gps+ cellular 點買先最優惠

係呀 真係有兩條髮絲既花痕
除過放過入褲袋 可能有塵埃刮到
除此之外都捻唔到幾時撞過 不過都只係呻下有dd失望姐

岩岩用電筒照過，我隻不鏽鋼日日帶住落地盤都未花

咁我真係唔好彩

想問有無膠錶帶(普通扣嗰隻)推介?
依家用緊nomad rugged strap
以為佢賣咁貴一定好野啦
原來痴塵到仆街
gshock條帶都無咁痴塵

原廠最正

買俾老豆老母做健康監察好唔好

啱啱上左淘寶四左條全新42mm米蘭帶

468人仔

聽日收到包膠

我就撞過幾次玻璃面冇花，不銹鋼邊位就花晒，準備年尾用ac+換過隻

我知
但唔鍾意原廠個扣 鍾意普通錶帶扣多d

有冇人有靜靜錶盤新嘅邀請碼？

點download嫁？要先贊助先得？

加入佢個Facebook gp就得，入到去發現有唔少表面都係要比錢所以都係唔推薦

買左隻AW4, 隻AW1 可以賣到幾錢同邊度賣好?

我都想知 , 依家有AW1 想買AW4 , AW1 去APPLE STORE可否TRADE IN

Any link?

期待

我買左呢間，都好ok
無夾到毛

買左隻ap4 44mm lte ， 用左個零月 想轉會s10有無巴打岩

我買左原裝一代存貨（佢話）

到左香港派緊貨，唔知今日有冇
我用智能櫃

咩色，有d 興趣

灰黑色 不過mon用左兩日就有條細花痕的

錶身同錶底就好靚仔 保到下年2月

唔係掛 咁易花

係我買完先知 原來不瘦鋼版先係藍寶石錶面屌佢

啱啱拎左
確實係真野
全新
表個張保護都未搣走，係冇包裝

可唔可以要條link thanks

【apple watch米兰尼斯表带 苹果iwatch原装正品表带38mm40 42/44mm】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥l7SzbEWLBqg￥后到👉淘♂寳♀👈

冇咁易壞
我一星期游兩次，每次一個鐘
晚晚戴住沖涼沖到一半先除
隻s2用左兩年幾都冇任何問題出現過

唔該晒
啲apps有用？

假既100 蚊都有

我都係用返佢內置個workout app，都好夠用
池嘅長度有得自己 set
佢會一路track 住你心跳、游左幾遠
亦都會detect 到你泳式、划水次數、休息左幾耐
再計返100/50/25米嘅表現比你

好呀
我諗吓買s3定s4

你都識講假既100蚊都有，但呢條唔係假

不過宜家淘寶有假野當真的，高級少少既已經可以印埋雷射位

米蘭帶真假睇邊位有冇焊點（第一張相係真 另外個二張係假）

Tg discuss

aw1 賣左400 再換AW4 只需2999

AW3 現在點買最平

新入手左隻AW4，我係鬧鐘震緊嘅時候，放另一隻手係錶面，個鬧鐘會停止震，但係個鬧鐘無熄到，想問下係咪正常

你平時電話就咁熄mon佢都係會變延遲而唔係熄左

但係佢會停係鬧鐘果個畫面，仲可以㩒停止同延遲，但係唔識震

手放錶面=靜音
通知電話鬧鐘等都可以咁mute

但係我閂左呢個功能

我都係
但諗緊放唔放好 放又未必即刻換機

wait note10先la

有無巴打可以試下你地係咪咁

我有時隻色會放左係頭 都係唔會震 我試過 一醒就知仆街了
個畫面會仲係到

真定假，咁平

我屌
買左apple watch 3大半年
近排成日輕機開唔到
比完天才整一次
一個星期又係咁

有冇得換個隻比我

利伸無買apple care+

3台 都要收18蚊 esim一個月

要！

我用開spotify聽歌 之前search見到巴打話有個apps叫apollo 可以離線聽歌 但今日啱啱入手係apps store搵唔到係咪已經down唔到
Thanks

好似話已經冇左好耐

Sad 咁唯有apple music

想問巴打們知唔知香港邊度有nomad皮帶現貨賣 想睇下實物

而家港版AW4用到ECG未？想買

aw5 港版都未必有

想買條nomad 錶帶
淘寶間野係官方野黎？
上去睇個扣好似幾鬆

好撚慘

有冇人覺得站立好唔準 成日話我企左12個鐘 實際都冇企咁耐

Lee d 完全唔認識隻錶嘅人真係見一次想笑一次

去到而家 已經分唔到呢種問題係真心定假膠

真心

AW3 / AW4?
普通運動想測心跳

資金夠一定係買4

想用for 減肥？

舊機trade in AW 4 都係2999

做下運動 有咩推介

再去望多兩望發覺黑鋼隻色又唔係好出 諗緊普通鋼定金鋼

想問下APPLE WATCH 3 爆左MON,之前冇加到APPLECARE+ 但而家仲係1年保養期內
因為我隻錶係SMARTONE買,有一年包MON包換,有冇人試過咁係咪比2千蚊APPLE換錶,再搵SMARTONE CLAIM 番錢?

想問watch os 5.1.3 有無伏

一定銀最易carry

做咩唔買applecare+

同問

問下大家

最近隻S2跌爆Mon 又過左保+apple care
想買隻S4
買黑鋁定銀鋁好
之前就用開黑鋁

AW3用咗九個月左右 但感覺上啲電用快咗好多咁

請問中間上面個箭咀係咩意思？

宜家隻錶冇咗通知

開咗地圖導航

有無人知點解更新唔到apple watch, 已經連接好晒
Iphone ios 12.1.2
Watch os 5.1.3

已解決，謝謝星月！

42 毫米太空黑錶鏈帶

有冇人知呢條野有冇得分期？

同埋想問下點解黑貴過銀咁多？

S4係咪唔可以用電話藍牙聽歌，用apple watch接電話，然後藍牙講電話？

買完打去銀行自己分

打去銀行分期

用緊銀色果條，其實兩隻色都係出S4果時減左$800了

S3都可以，點解S4唔得？

我唔係用AirPod, 都做到？
有無特別setting?

得
冇

我好似唔得
牙機連緊手機
用watch 聽電話，耳機無反應

你錶冇連耳機

連緊電話仲可以連watch ?

smartone三週年apple watch有減價,出唔出手好?

有無巴打知道nike run club如果踢波/室內跑步計唔計到距離? 因為平時用開nrc黎跑室外 所以想踢波/室內跑步機既record都計埋入去方便D。

可以轉indoor 的

3香港通知: 閣下現有Apple Watch eSIM服務之豁免收費將於2019年3月31日完結，並於2019年4月份賬單開始以 $18月費收費。有關服務條款及細則，請瀏覽

3都開始要收錢

indoor計得準唔準?

我自己用s2
跑跑步機大概5%誤差

想賣隻二手 apple watch4 44mm白鋼有ac+到20年12月

包一條原裝米蘭

賣6200

唔想益肥花收買佬

thx

都係覺得太貴唔買

平幾百自己去apple買唔好
The club/smartone本身都平$150-300 仲要信用卡碌有積分
起馬平一千啦...全新都咁話

出左新錶帶 d 色好正

好耐無update 隻app，唔覺唔覺，原來無左time travel 功能⋯

分享：錶面睇新聞

想問 普通行路 同健身模式 行路有咩分別

想問下aw3用唔用到坊間d無線叉電板？

autowake 長期耗電第一 你地係咪咁
用緊aw4

師兄,想問左下角係咩app黎?

應該係溫度黎 內置都有

始果想買series 4 gps, 係咪衛訊用citi bank買最平？

同問 係就狗沖了

減150?

應該係 仲搵緊點用信用卡買先平

請問大家爆mon 邊到整平

我都想知邊到買gps版最平

好煩，較靜音鬧鐘唔識響

表面新聞要手動update？
好似好耐都唔轉既

20mins 更新一次。

好想知 google極都搵唔到

想問下係咪咩都唔set 隻錶已經mon緊心跳？

係咪呢世都冇得聽wtsapp錄音

Watch OS 5.2係未未出？

watch os5.2 係咪未出

最後我買咗s3

你會後悔

s3無得用出面d無線叉電
但我買個時未有s4

之前係咪有個app可以玩Spotify
而家無左？有無計可以download番

如果買stainless 係買係apple買sports band 再tb 米蘭帶比較好？ 另外張esim 係咪要同carrier 申請

點解仲未有watch os 5.2

收到新airpod用唔到

一定要連番iphone

用到喎，夜晚剩係帶咗部X同airpods2去跑步。

試多次重開隻錶又得左

咁佢又話要5.2

豐澤用hsbc 夠$3000 減$180

S4個內置睇天氣The weather channel唔準
呢幾日天陰陰，又話出太陽，又UV 9,
鳩吹

有無其他好介紹？

成日都懷疑apple watch的健身數據紀錄準唔準，明明每日返office 工作量又唔多但運動量都好大

要set做美國先有？

s4可以用手機無線充？

可以用Qi板充

準既要買運動手錶。

你心跳快

watchOS 5.2 release notes:

This update includes new features, improvements, and bug fixes:

ECG app on Apple Watch Series 4 now available in Hong Kong and some regions in Europe. For a list of available regions, visit:

Irregular heart rhythm notifications now available in Hong Kong and some regions in Europe. For a list of available regions, visit:

Adds support for AirPods (2nd generation)
Supports real-time text (RTT) for phone calls

For information on the security content of Apple software updates, please visit this website:

搵唔到egc 個 apps

Apple Watch Series 4 香港有心電圖

唔知後悔左未

😂

屌..S4香港有ECG
S5幾時出..用緊S2就黎忍唔住手

估唔到仲快過octopus x Apple Pay

屌死八達通

下個post置頂講ecg未得嗰part可以刪哂佢

s3 trade s4幾錢呀？

戴住aw刷牙會問你係咪做緊橢圓運轉機

八達通畀狗屌

屌你正呀喂

返緊工無差電線想快d更新

估唔到咁快有香港

Apple已生

屌我都係 趕住返工up唔切, update過落錶好撚慢

要改做ECG香港已有加step點啟用

睇到update 心電圖香港用到 好想買返隻
忍手等s5好
定買咗s4先 再到時trade in好

同埋家下邊度買平

Thanks!

S4 啦
今年未必有S5

心電圖開埋

應該會有s5嘅
只係唔知係咪擠牙膏姐

想問問各位巴打，你哋apple watch 4 gps版型號係咪MU662ZP/A,A1977版本？我開不了心電圖功能，想問問，感謝

Restart咗未？

新版本Watch OS比5.0食電多唔多?

如果食電勁唔太想升

apple watch 叉電唔用佢個條on9原裝線得唔得
個白色飛碟又貴

大家有冇其他有made for apple watch原裝認証既叉電線介紹？

前幾日跌爆左個芒 想問拎去整大約幾錢？
好似係第三代

轉買4代啦如果冇apple care
如果apple整起馬過千

仆佢個臭街12.2咁撚食電，而家8點已經得返96%
未up之前平時10點都重係100,99%架嘛

未升個班千其唔好升

apple watch一定要買apple care

想問而家係咪walk in Apple store都買到？

apple watch apple care咁平都唔買
遲下換機未夠2年又有得退錢

就係擔心呢個問題

仲留緊係5.0

我諗住用到1年11個月就去比錢換過隻

想問下退錢果到點計？

按比例，計番去到期日仲有幾多日

咁未開始咪全退？

點樣未開始，你一買機果日開始計

唔係過左第一年先開始計？

個apple care係延長一年保養同同埋保養期內包2次人為損壞，第一年已經計埋落去

明白

Nike新個堆錶帶真係好好j

以前S2跌爆過 apple care比$500尾DHL隻新比我
今代S4重本買隻不繡鋼碰碰撞撞求其抹都唔花 不知用得幾爽

但399 又真係貴左d nike sport loop 好正

Aw 既ac+係最抵買既sc+

終於買咗新錶，發現原來S2 Update上去S4無得倒返個Backup落去，要重新再Set過隻錶

依家邊度買最平？csl?

有幾好J? 轉咗配色?

Google下點樣backup watch apple先

一早知啦懶醒 最後發現係舊嗰隻Update咗4.2，新嗰隻未Up，所以睇唔到個Backup，要新嗰隻Update完再Pair過先得

apple watch 1 爆mon 要整大概要幾錢有沒巴打知

我想問個有小小on9嘅問題
如果買gps版 出到街連咗電話係咪都可以用到apple pay/收message等等嘅功能 定要連wifi先用到

Watch 靠藍芽同iPhone同步，包括message、通知
Apple Pay 喺隻錶獨立運行，冇iPhone都用到

唔該巴打

買個隻la

尋日去士多 trade 咗隻 S2 不鏽鋼換咗隻 S4 鋁版

爆左S4 個mon 有applecare+
仲用得係咪等到年尾先換好D

S2 trade 到幾錢

$710

成日都見到有巴打話爆 moon,
之前隻 S2 不鏽鋼用咗兩年個 moon 都冇花過,
係咪鋁版隻 moon 易 d 爆

想入手
請問一下40mm啲電係咪冇咁襟用，上網睇話舊電細好多

男仕一定要買44mm

去試過，雖然44mm唔會太大，但40mm最fit
所以頭痛緊買咩size

啱大緊係買大啦，梁國雄咩

更新得好慢 有咩方法快啲

黑紫好似幾型

開wifi

屌，你一講完我就去官網睇，睇完好想買

呢輪d色好多都好靚
eg薄荷綠

Mon 細咗，用電少啲啲
計返兩隻其實差不多一樣

Thx

你啱，就買大

用緊Apple Watch Series 3 (42 毫米)(GPS + Cellular) Nike+

係咪應該係時候換4?

等5，4都出咗一段時間，唔爭在等5

買錶個時無買埋apple care點算
可以點買返

60日內先可以買
過咗就俾錢都唔得

想問下計時/鬧鐘係咪watch同電話互通
點解我set完另一邊冇顯示到出黎

係錶 set嘅鬧鐘只會響錶

計時果啲都係？

各位巴打 想問下我打左去快速更換 佢寄出左隻錶 但我有無方法check 到幾時會到呀

yes

有無話大約幾時出series 5

正常同新iphone一齊發佈

想買隻s3 邊到出會抵d ?

岩岩 series 0 鋼版換左s 4鋁版
但好似無咩分別，nike+ 條錶帶舒服過之前鋼帶

我有42mm美版 全新
有冇興趣

幾錢？

Tg傾？

用緊s0,唔知應該買s4定等9月出s5

錶玉比米蘭錶帶刮花了

S5

依家trade in 隻series 3 nike cellular換s4大概要補幾多

最近睇啱金鋼但現場試完
最後買左銀鋼

點解

金睇就靚
但戴上手麻麻地

金鋼襯岩錶帶就好靚
返工有時 d 客見到都話金鋼好靚

apple care未過， s2 仲有無得換

想問用開apple music，如果戴s4做運動可唔可以唔拎手機就咁戴藍芽耳機去一路做運動一路聽歌？

有冇人知邊度有得買catalyst既case ? 係咪一定要上網訂?

apple 新d錶帶幾耐
但不鏽鋼款唔襯
原來鋼都有鋼既唔好

第一次用Apple watch S4 GPS，用左三個月都冇乜問題
唯獨想問有時臨瞓前開airplane mode擺埋一面，一晚都唔見15~20%其實係咪正常？

好想用Apple Watch黎做運動幫自己記數 但今年九月又可能出s5 咁多位巴絲覺得我應該買左s4先 定等埋s5

睇完apple其他產品我覺得aw5唔會有咩大突破 淨係一直加價
所以我啱啱買咗s4

絲打 你去邊度買

係apple買 因為我買gps版 睇過其他地方買都冇乜優惠

你哋喺 iPhone 入面個 Watch app ---> Heart ---> 開咗 Irregular Rhythm 之後

再去 Phone 入面個 Health app ---> Health Data ---> Heart ---> Irregular Rhythm Notifications ---> Data Sources & Access 入面個 Data Sources 有冇 show 到隻 Apple Watch? 定只係 show "None"?

None

諗住開esim 但哩到一直卡關 repair左隻aw都唔得
應該點搞

介面入面啲珠珠可唔可以del咁幾粒
多得濟好難睇

Aqi 香港用唔到？

上次去鋪頭精靈示範咗
金鋼親黑膠或黑米蘭都好撚掂

可以用Air Matters

用呢個加apple 30w火牛充電會唔會快d

唔該晒 揀個黎用先

依家都係兩粒鐘叉完，唔駛再快啦

其實applewatch我沖個涼除底一陣已經差完，你仲想要幾快？

請問各位升左12.2對講機功能有冇問題？
依家會搵唔到人
Del完再加過聯絡人好一陣又唔得過

我個隻唔係，沖完涼刷完牙玩多陣電話都仲未滿

係咪冇收音機app 想聽本地電台

我用5v牛由20%叉到100都要2個鐘喎

重新成隻錶reset完好似正常返

去csl 出S4 lte nike 版會唔會有伏架

點解會伏

留名先，諗住入返隻

有冇ching 試過GPS版同手機最遠距離係幾遠？諗緊入唔入手好

有冇人有呢個嘅新版？ 之前Apple Watch3用無問題，Apple Watch 4用會唔啱位

年幾前一出S3 LTE就買左隻鋁殼,用左3日就甩手趺爆左

早兩日身痕入返隻S4 銀鋼 + AC+ 希望耐用少少

睇左一晚
應該揀金色不鏽鋼，鋼帶定運動膠帶好
差成800蚊

Apple watch條線太短啦有咩建議

買LTE 啦，方便好多

如果上網用緊 Sun Mobile，買 LTE 版係咪嘥氣？

想請教，小弟有隻s2 就黎過保養 係咪同佢講花可以換對新？同埋有人話 拎隻s2去apple store 加錢可換s4 係咪真？thx

如果電話成日跟身根本冇用只係嘥錢

有出2米線

加錢換新咪姐係二手放比佢

買左apple care+就粗用2年再換錶先用殼啦

Sor自膠睇錯
But一定要換錶

好白痴咁攞隻aw3 去換玻璃的換完返黎配對唔到iphone
一pairing 就彈失敗
求幫忙

官方個叉電座值唔值得買

成5百幾蚊你錢多都唔係咁嘥啦

空曠無干擾最遠20米左右，但多數環境就10-12米度會斷，有pair wifi 就跟wifi range 入面都收到

隻錶上左5.2 之後都幾倒水電...

你哋會直接喺 ARS 買定係喺 CMHK 平 3、400 買，再後加 AppleCare+？

綠聯幾好用，我買左個放係公司

係扣多左電
唔知關唔關ecg事

應該唔關, ecg 要開app 先有得用, 平時應該唔會著

準備買金鋼米蘭尼斯，配咩黑色錶帶好

買咗LTE

我老婆隻美版5.1.3有ecg 都唔食電
我自己隻港版升咗5.2就勁倒水

今日戴返隻錶 本身左上set左睇氣溫
中間4粒點其中一個睇紫外線

佢自己空白左無得睇 去返手機setting到直接無左呢2個資訊比我揀
有無人都係咁

想問依家想AW4邊到抵

Apple store

Lte版係某啲電訊商買平幾百 但係通常得nike版/最普通黑白膠帶

買左aw4
隻遠古aw0可以有咩用途

喺電訊商買完後加 AppleCare+ 係咪抵啲

賣左幾百

留嚟紀念啦，而家第一代iPhone都勁值錢

我試過apple trade back得100

第一代iPhone 係創新產品，保值係正常
Aw好似係電子垃圾

舊電仲頂到一日咪比屋企人用

隻Hermes真係用嚟供奉算
肉都赤晒

大家密切留意事態發展

Apple Watch Series 4 推出不算太久，不過近日就惹官非。事緣美國新澤西州有 Apple Watch 用戶 Priano-Keyser 委託律師，希望對 Apple 多個型號的 Apple Watch 提出集體訴訟，並指 Apple 故意無視產品因為設計而導致的電池及屏幕問題。

原訴人 Priano-Keyser 其實是一名 Apple Watch Series 3 的用戶，在 2017 年 10 月購入產品，不過在使用不到一年時間，2018 年的 6 月在充電期間 Apple Watch 就因為電池發脹，導致屏幕裂開及與錶身分離。

原告人 Priano-Keyser 的 Apple Watch 3 在購入不到一年後，屏幕就因為電池發脹而跟機身分離。（AppleInsider）

Priano-Keyser 的代表律師認為，Apple 是知曉 Apple Watch 有關設計，在電池老化之後會出現問題；特別是 Apple 曾經在 2018 年 4 月開始在美國當地為電池出問題的 Apple Watch 2 42mm 型號提供保養期外，售後 3 年後的免費維修方案，卻沒有為其後型號提供額外的延長維修，是廠方無視用戶安全的行為。

↑成個錶面飛出黎咁濟

Priano-Keyser 並非唯一一個遇到類似情況的 Apple Watch 用家。（@SMiller）

而在 Apple 的支援討論區，亦有一定數目的 Apple Watch 用戶，出現跟 Priano-Keyser 相類似的問題。Priano-Keyser 的律師希望代表原訴人及其他遇到相似情況的用戶向 Apple 提出集體訴訟，我們將會密切注視事件的後續發展。

早2個月先買左s3

S0已經漲過
換完就冇事

買左無耐 今日個錶面就「崩左」 無跌過 全日都唔覺有咩碰撞 返到屋企除低差電先發現 花左都好啲 崩左係勁礙眼

隻錶個芒有死點

求其貼張保護貼咪唔洗搞成咁

點解隻錶收唔到通知 明明我無unlock部iphone

新錶？

已經上網睇左人地講個啲 已經較晒接收通知

電話開咗勿擾？

無呀

有冇人試過隻錶跌成咁，仲有冇得救
畫面睇唔到野，但iphone仲睇到隻錶既電量
S2不銹鋼過晒保，去搵天才整要幾錢？

我同你一撚樣
跌一跌落地就爆成咁
上年年尾先AC 換左隻新

而家買左隻AW4 銀鋼

睇圖個mon好似冇爆

有買AppleCare，爆咗mon應該打電話定直接攞去門市搞好

打電話方便D 可以用到寄黎個日
門市要大概3-4日檢查 到時無錶用

打電話DHL

唔該師兄

冇爆，純粹甩左，但畫面睇唔到野，又啪唔返穩

你有ac都有丫，起碼有得換，我乜撚都冇

正常跌錶實爆mon,，應該有得免費換，應該喳，唔肯定

所以apple watch 一定要買care,
幾百蚊都慳，到爆mon時一定會好撚後悔

原來有得打電話

Sor,

之前試過跌爆mon，走去士多換，
等左成個禮拜先有，又要親自去拎，麻鬼煩。
之後用咗一排，用隻錶嘅siri 發現個mic 用唔到
用左快速更換嘅方法，幾日就即刻寄上門，
唔洗搞到無錶用

我就係Ac換完先跌爆

跌落地果下真係個心離一離，不過我隻離地成米七高跌落去都唔爆mon，都幾硬

我都見過話電池發脹可以換，唔知我個case得唔得 不過一於去搏下，唔得就買隻4算撚數

壞咪計唔計APPLECARE+ QUOTA

正用咗2年幾真係依家先知有啲咁嘅嘢

想買條sport loop 有冇推薦, 用緊銀鋁S4

我又係咁 想講隻mon真心幾廢 有花痕係預左 但正常使用冇跌過都裂左一細忽 唉 諗緊用唔用$548換新好 但得兩次機會 我先用左唔夠一個月

裂成點先 你可以照約DHL換錶 你本身隻錶寄返去apple 佢好似會幫你check係咪產品本身問題 如果係材料瑕疵問題 佢唔會收548 好似係咁 不過我覺得都收硬錢 apple唔會咁好死

之前買ac+果時
個天才特登同我講有呢樣野
但唔知其他蘋果產品有無？

快速更換

隻錶完全無辦法播歌 呢幾日先出現咁嘅問題 之前未試過 播歌右上角會有loading圖案 但永遠播唔到 最撚on9係用返iphone播 就算顯示connect左 airpods都出唔到聲 要斷藍芽 再將airpods放返入盒 之後拎返黎先connect到同有聲
完全係勁影響用家體驗

係唔係話hermes 會有新錶面 我唔見有

iPad 都有

apply care + 可以寄俾你, 你有新舊係手, 俾你用落新冇問題得閒先去STORE 還?
定係要新送上門個時即刻收埋舊?
定係可以約多次上門收舊?

定其他?

個步驟係打去hotline 要求快速更換，
Hotline 嗰邊會問你個人資料(Apple id, 產品序號等)
對咗地址啱就會寄上門(3~4日內),
之後會先喺你張credit card hold 額。
你收到新嘅包裹入會包埋工具比你寄返壞嗰件去整。
非人為損壞就會放返張卡嘅信用額。如果要收錢就會係返張卡扣。

咁其實佢寄返黎部機係咪全新？ 佢舊嘅嗰部拎去整返好 會唔會寄返俾你再收返之前全新嗰部？

寄嚟嘅係翻新機，唔會全新，
除非你部機新出冇耐，
未有翻新機貨存就俾全新（斷估）
仲有舊機唔會俾返你，寄俾你部機已經屬於你

Apple watch 邊有翻新機㗎

無知真可怕

邊隻字寫翻新機？翻新機英文叫refurbish unit，淨係online store先有賣，天才吧換機嗰啲係非零售包裝嘅出廠機嚟，唔係叫翻新機，唔信你可以落士多問天才

呢啲就叫翻新啦，無apple watch囉

而家先嚟買apple watch會唔會太遲定等新

[img]

無啦啦 出唔到天氣數據
睇過流動數據 定位 全部正常

利申：黑鋼S4 os5.2

禁錯制上傳唔到圖

關於快速更換服務，冇信用卡嘅話係唔係局住去store度搞
？
另外佢會只換隻錶定係會換埋錶帶？

剩錶肉

代老婆問，佢想出

覆唔覆到WhatsApp?
聽唔聽到whatsapp audio message?
可唔可以錄WhatsApp audio message?

thanks

44mm錶帶又話14cm手圍戴倒，扣到最盡都鬆點搞

A/M size帶都係咁？

有無ching 裝咗whatsapp business(IOS 既第2個whatsapp)?
想問問AW出唔出到通知？

覆到 但係我覺得唔方便
好似聽唔到 錄唔到

收到通知果陣覆到
但唔可以無啦啦搵個對話出黎然後覆
聽唔到
錄唔到

冇用過第三方唔清楚
好似第三方果D都係好廢

speech to text輸入回覆又得唔得？中文
thanks

可以
有手寫同語音

Kkbox個app update完轉歌好爽

而家offline聽配kkbox方唔方便？

無用offline mode淨係知佢轉歌同show歌詞都快左好多

show 歌詞都係好慢
佢個app 真係世界級廢用到火滾

要un一次watch version kkbox
然後reinstall返就會好好多

好似快左ddbtw幾時先可以係個app較到大細聲

想問下巴打們 正常係咪唔會貼mon貼

唔貼，預左mon花
買apple care 好過
花左咪俾548換隻新嘅

冇貼

我都唔明點解呢啲basic野佢到而家都無

入完gps版有d後悔想上返lte

試左兩款玻璃貼 弧度問題永遠貼唔到 邊邊位
用水凝膜 暫時好滿意

放俾我，你再去買

巴打淨係貼mon貼定有用埋殻

只用貼
暫時無咩野, 用得比較小心, 都係去做下gym 咁

想問問巴打們
如果想whatsapp聽到語音訊息

你地係咪都係買呢個第三方app? 唔該哂

代女朋友問，隻apple watch個電量顯示唔識跳，用左全日都係100%可以點做

核電

認真問，之前都好地地，係呢兩日唔識跳直到冇晒電熄機
唔想咁快買果隻比佢

reboot左未?

自訂圖做wallpaper係咪冇得用analog？

1.有冇買apple care+
2.個使用時間係咪大致相近

1.冇
2.最近開始有啲倒水，拎去genius bar比人reset完即刻變左咁樣

Reboot過都唔得

試下側邊兩個掣一齊撳實佢重開過隻錶

咁要搵精靈

我上次新買隻錶冇耐，開頭冇野，但過左一排d 電係咁倒水，一日要差三次。Reset 都冇用，去天才之後話要寄去check, 跟住換左隻俾我。。。

都唔得

你自己reset 一次睇吓得唔得
同埋 Apple care 本身都有一年保養，硬件問題係包保養

用咗Apple Watch之後，iPhone好似啲電去得快咗

返地盤係咪應該買隻sw3粗戴算？

個spotify app 終於有得係list 揀歌

點解而家post頭無咗啲app recommendation嘅

大家有無用開邊隻充電座推薦
條線喺檯面成日吊吊fing好亂咁

隻錶新買前排差滿電瞓覺起身仲有93%
呢家瞓醒起身變70%係咩事

想問ac換錶係翻新定全身？

我嗰隻都係咁，舊電開始唔襟，用咗一年左右

依家邊度買aw4 會平d 或抵d

想問大家買aw4有咩要注意？係唔係鋼版先有防花面？
另外唔想煩既話 買無線充電一次過充ip同aw係唔係最好？大家有無邊張牌子推介

買ac+
用原厰線其實已經好用
因為唔係無線叉電板就叉到

去apple買定去豐澤買抵啲 係咪一樣買到apple care?

Group名係咩？

食信用卡優惠就一定電器鋪平啲
一樣買到care

瞓覺時長時間叉住電係咪無咁好？

見SmarTone 有爆芒換新™又用到銀聯pay(想刷迎新),4099會唔會已經最低?

4099都好啦,仲有爆芒,仲想點

想問下有咩原因會令到隻錶用電倒水咁
我隻aw4 gps買左1個月左右 一買返黎就update最新版本
一直用都無問題, 用成日都係用左35%左右電量
係最近呢幾日用電好似倒水咁, 照平時咁用法會用左80%電
已經off哂無用既通知, 情況都係一樣
有無人知係咩事

同你情況一樣
就算用第一代都未試過未返到屋企就冇晒啲電，watch4仲話使用時間長過之前咁多代。。。

想問吓AW2 差極都係得8% 同埋差電啲電會倒扣(連去socket) 可以攞去邊度整 冇AC

exercise minutes係點計
行左好耐步都係計幾分鐘

你心跳慢到一個點咪唔當你係運動囉...

你會唔會比平時行得慢左/隻手冇咩點擺動？
平時我自己一個行得快佢計得準
一到同屋企人行街果日行得慢/撓住手行，試過行左兩個幾鐘佢都完全唔計

正常步速
我跑開步 應該心跳會再慢d

官網教去一個收到GPS嘅地方
用平時嘅步速Workout 戶外步行20分鐘
咁就可以cal返正佢

我擺抵左隻錶係銅鑼灣整，7舊水，應該聽日有得拎，到時睇下推唔推薦俾你

上網睇人講整完之後就冇左防水

訓醒覺由70幾%變到27%是否正常？
尋日先買

想講下錶帶，有冇巴打買過呢間

唔正常
開左好多background app?

淘寶你買咁貴做乜鬼

岩岩買左，多多指教

買俾媽媽用
wifi定有流動數據好？

買左watch up
回應番之前有巴打問呢個app

試左，覺得load得好慢，打字only eng
如果你真係好需要唔用手機覆WhatsApp，係幾好的，但純download玩玩下就唔值得

如果成日做運動 唔想帶電話出去 咪買lte
如果唔係 我覺得買wifi都夠用

同問 好似有d放埋ip 不過香港冇得買

thank you 琴日終於買左
不過打字同講野出字係有中文既
俾少少力壓落去

睇新聞話而家s2拎去維修會換s3 有冇人試過?

有冇咁著數呀

上星期試左
s2 42mm 換完返嚟都係s2

s1重有冇得換?係咪可以上s2?

睇內文係38mm 可能遲下先42mm

不鏽鋼有冇份

暫時見到係鋁

整既話唔知俾幾多錢先換隻新既俾你呢

2000左右 之前快速更換佢會hold大約呢筆數

即係俾錢買

以為買左apple care 整錶會平d
原來都要2000

呢個幾月最少去咗5次天才吧整apple watch，
次次都係用用下自己Reboot岀白蘋果

俾2000都唔係問題，問題係俾錢清舊貨
咁買隻新既仲好

已經有d想賣左佢 用處冇想像中咁大 而家都係去做gym先戴

好搞笑？

我當日常錶咁戴，主要都係為左notifications
有時冇手拎電話，用佢黎聽電話都有佢作用既

而家轉戴左鋼帶錶 運動錶可能轉家明

係iphone post 梗係講iphone la下嘛

Apple watch唔可以用普通QI充電器

Ap4 爛咗mon
有冇維修介紹

有無咩app好用

其實Apple watch點同步data去iPhone？
我戴左開nike app番到屋企開iPhone nike app無record既？
調番轉，我iPhone影左相，Apple Watch個相簿無update既？

同步應該佢係自動做
相就應該要 favorite 左佢先會見到

相要係favourites先會係applewatch睇到
Nike app係咪你冇allow到read data 係health個app可以Set

set晒架喇喎

有d on9野無講今日係用watch nike app跑完先開iPhone nike app登記，之前未login的咁樣係咪無得讀番ddata落去，only show in health度？

相簿set左 favourites 都無自動同步既
同埋裡面本身有堆相我都無set favourities佢都出現係watch相簿既

會唔會有其他iPad iphone連咗你唔知
正常係可以即時同步
Nike watch app我唔肯定 但係正常應該要登入咗先記錄到

仆街了
我爆左mon

想買AW s4 正廠邊款錶帶最舒服？

sport loop

拎左隻s2 SS 去整
成星期都未寄到返黎

有冇皮表帶推介下

我想問 HK weather 個complicate 係咪一定要手動refresh? 搞極都搞唔到佢自己refresh

有冇寄隻第三代比你？

仲未收到 我都想係

係咪得apple music可以同步歌落apple watch

想問下依家究竟有冇3rd app可以support到用cellular去用whatsapp?

點解wtsapp 通知 隻錶唔識震

出左watch os 5.2.1
有彩虹錶面

用緊apple watch s4，第一次用apple watch，想問下點解健身紀錄》體能訓練入面係睇唔到心率，佢話我冇開到到權限，但明明我係health個度已經剔晒

有無巴絲知道whatsapp收通知淨係睇到文字回覆但睇唔到sticker 其他人就可以係aw 到睇到sticker

已update 最新whatsapp version

Down咗其他app?
我都睇唔到

我女朋友話update 最新version whatsapp 就睇到

但我update 完 whatsapp 都唔得

我所有野都update曬都睇唔到

我去埋apple store 問 d staff 都未知有呢件事仲好surprise 我話左比佢知
但我發覺睇到既多數都係GPS 版 唔係LTE版

有冇人覺得升左5.2.1之後待機食電左瞓覺前91%,瞓醒得返67%

第一日就up，暫時冇乜問題，訓前97，訓醒90

要用TestFlight update上whatsapp beta最新版

我唔洗喎
岩岩發現都睇到

覺得，我都有咁嘅情況。

我都係，我平時朝早7點開錶收工有7x%
升完得返6x%

比未升時少咗成10%

我用app store最新版2.19.51 + S4 LTE版都睇到

新apple watch錶面好撚迷幻

係咪high大咗

點樣set呢個錶面

去watchface搵pride

正呀喂

有得裝nike個運動app就好

我剩係轉到18/19年款直條

點解無？

Update watch OS

有咩

好撚暈

搵到了
原來要up埋最新ios

設計嗰條友肯定stone咗

NRC?

Series3 LTE版，本身都花花地
岩岩游游下水入水 屌

AC 又岩岩過期
焗住買新

有無巴打知邊隻mon 貼好用
唔想再整到佢損手爛腳

而家買series 4 會唔會太遲

唔急的話等5吧

如果買咗S4 到現係咪補錢就買到S5?

Apple Watch 用唔用到sportify 聽歌？

問題係出去做運動唔帶電話無得聽...

我用緊淘寶5豪子張

LTE版都唔得？

求link

條淘寶彩虹尼龍冇開始黃黃地,有冇咩方法可以洗返白佢又唔會整爛佢想放落洗衣機洗又驚整爆佢

Spotify 有watchapp應該聽到？

唔係都要連電話咩

我以為同kkbox一樣可以download落watch到
睇黎應該唔得

巴打有無link 呀

有啲後悔買左lte

點解？

貴幾百蚊就算la

用唔著 gps版都已經好夠

買lte為左跑步聽moov音樂，點知係唔得既，得佢set死既少量歌

kkbox可以？！

有冇人仲用緊S0
我舊電開始虧
去唔去蘋果店換電好

可以不過唔好用

有
不過舊年年尾用埋last AppleCare+ 意外quota 換咗一次service unit
仲好襟用

係 過歌好麻煩

要逐首入，痴線唔知點設計

有冇其他方案，我宜家變左跑步都係要帶番電話

轉apple music?

Nike?

膠定尼龍果隻
頭先去睇錶帶 啲staff話尼龍同普通膠果隻差唔多 都係唔太透氣

而家點買最平lte版係咪點都要硬食個18蚊esim

44 毫米黑色配螢光黃色 Nike 運動錶帶 – S/M 及 M/L

44 毫米鋼織手環

42 毫米銀色錶鏈帶

s0有咩用

問得好 我都唔知
睇時間轉歌

我都仲用緊S0, 舊電好彩未有事
之前去旅行成個叉電位甩左出來
痴返埋就冇事仲用多兩年到而家
其實好想買S4, 想等佢減價先買

s4 更新左 個mon長期用最光 係咪bug ？

用緊
其實我拎黎睇msg，時間，所以好夠用
Apple care完前一換一左隻新，好襟用

前日見CMHK 做緊優惠 買咗隻s4
44mm 4199 > $3899
仲有另一個優惠，買s4 加$1199就有隻airpods（無線充電版）
手足啱嘅可以去望望

雖然冇戴錶習慣，都未擁有過Watch，但唔知點解心血來潮想入手玩下，但仲有幾個月就有S5，唔知點好

邊個話會出

有咪有，冇咪冇

早買早享受

使唔使本身用戶先買得？

應該唔洗，我買完佢先問我

上網搵條link買airpod已經收左皮得返s4有平
定巴打去門市

我門市買

到底買gps版好定可以插esim既版本好

睇你需要咋wo運動緊時電話唔跟身又要收到電話 咪lte

咁唔需要了，多謝！

KKBOX 個WATCH 版本超級廢，早一兩年仲要只限5首歌，上年先更新左以無限首離線，但係用IPHONE過歌去WATCH好多BUG，好易斷左線同埋唔會提你
因為個WATCH版本超廢，為左跑步唔帶電話，我最後轉左會去APPLE MUSIC
利伸版本: APPLE WATCH S3 NON-LTE

見閃魔出左watch錶moon貼 有冇人試左

隻gen4 跌爆左錶底
好心痛咁就548$

有冇巴打有apple watch付款既包膠

買左，頭一塊貼柒左仲補送多塊黎，係有小小食左左右，大致係算好高質

媽咪就快收經，血壓高左好多，加上佢好多都係40幾歲嘅同事突然之間中風。想買隻Apple Watch比佢，大家覺得血壓同心跳個啲準唔準？

無得湔血壓

隻aw4凌晨2點左右100%電，而家得返30%，有咩辦法知d電去左邊？定係需要拎去換？1個月貨仔都冇

Aw量心跳幾準

係咪好多app 都開左 background refresh?

冇咩特別野咋，好少野，都係d天氣/心跳/line/autosleep之類咋，而家得返20%

同你差情況差唔多，一出就用到而家發生過兩三次，但係冇理佢繼續鳩用到而家又正正常常，我估係啲自動監測軟件出事多，唔係經常發生就費事理

仆佢街，而家得返5%，熄撚左唔撚戴
再唔得先搵精靈搞搞佢

想問電話響個震動唔同左弱左，係咪無得係設定到較？我今日唔知點解係咁，人地打黎feel得到好弱既震，無跌過撞過。

我覺得5.2.1個ver有嚴重食電問題

S4 銀鋼一出用到而家四邊花哂
有冇巴打有拋光經驗分享下？

Reset再pair過

咁仲回唔回覆個備份好？

我聽你哋講完5.2.1咁食電
都係暫時留係5.2

而家日日都有提示叫我升

我正常喎

我都係5.2.1
尋晚瞓覺100%而家93%
買咗唔夠一個月

點樣停咗用錶冠校音量功能？逼地鐵成日比人hi到

越來越多Apps退出apple watch支援
今日冇左淘寶

咩app?

老實講隻錶最常用功能係收 notification、fitness tracking同apple pay
而家啲人機不離手嘅情況下，真係冇咩理由要抬起隻手喺隻又慢又細嘅錶上面用啲複雜嘅功能

Spotify

其實check心跳果度
係貼住皮膚就ok?定係要戴緊先準？

有幾多個人要係aw度淘寶反而係d細app就有得搞 例如計數機 remainder ah fitness ah呢d

推推自己問題，有無人有同樣既野？

貼住皮膚就OK

有冇人係US Amazon買過Apple產品？
見佢平香港幾舊水，有冇伏？
另外想問下series 3同4差別大唔大？
想買番隻送俾屋企人

有新買新，買水貨平得個少少冇保養有乜冬瓜豆腐成隻錶丢得

想請敎吓，watch連咗電話後，有通知只會喺eatch震同響？可唔可以連電話都有番

而家連watchchat都死埋想睇下whatsapp都要用原生果個

得iphone冇international warranty
其他都有喎

不過平幾舊就算啦
平成千就屌得過

點解apple watch唔支援Android

Android 都有好多選擇啦

咁都可以有負評

淘寶app直頭用唔撚到

我覺得同本身個moon質素爭太遠 摵左

淘寶要隻app beta版先用到

你有冇睇清楚我條問題？

係唔係可以walk in 入去check下隻錶個電池損耗

屌 我想講apple watch上既淘寶app係用唔到呀
冇得禁其他選項 得一版野係度

因為新工無得用電話
而家買s4好似有d遲
打算買s3 38mm用住先
而家有無邊間抵玩,等陣出去睇

主要睇邊個打黎同埋訊息
如果s4特價咁緊係買s4

同意, 冇做開運動既我覺得買黎都嘥氣
當然有錢另計

有冇人每月俾$18用lte

我隻s2 個mon 壞左
又等唔到10月先出s5
都諗住睇下邊度有特價既s4

lte 我就覺得用途唔大
始終好少會出街唔帶電話

衛信好似減2、3百？

可唔可以一直差幾日電
有時放唔戴就唔記得差緊電

Watchchat 點樣set先可以出到keyboard 打字
而家得語音，手寫，同emoji

如果咁講，我寧願你買s2好過

睇到WO
但要個Sticker係成Set Download 既先睇到
如果係個別單個入果D 就睇唔到

暫時發現到係咁

利申用spotify

想問下用快速更換係咪免費？係咪一定要買applecare？會唔會計落去果兩次$548換錶機會？

係
係
有limited warranty 保障以外嘅壞就計

Amazon 貨 有全球保？ 其實3代同4代相差大唔大？ 價錢相差1200$左右

自己Google做吓功課啦
第二條問題你睇#1已經有答案

放緊隻 AW4 44 gps 有Ac
$3000 有興趣pm
2月14買

留Tg？

有無人用緊spigen / switcheasy case ？

我覺得用呢d套重易花，你好易儲咗d沙積入去整花隻錶

我之前就係咁

你用過邊款？

spigen

收到哂，我淘咗thin fit 個款。另外個款太醜

認真問 宜家先買AW3係咪on9
想買比爸爸做禮物 佢落街跑步會用
買GPS定LTE好
我有選擇困難

有新買新，AW4 LTE

跑步買LTE . 唔使帶電話又有得聽歌。

會聽歌 我已經買定藍芽耳機比佢
宜家係困難選擇LTE定GPS好佢日常都會用 但係除左落街跑步應該都唔會特別有聽電話既需要
我諗都係有新買新好啲（已棄AW3）

我本身對AW係0知識都係爸爸想要智能手錶我先留意

如果聽歌就要用埋apple music

買咩藍牙耳機比世伯最好夾返野穩陣，Powerbeats Pro一流，不過要等7月中

買左4日已經用左1個

咁撚慘？跌爛左？

唔小心亨到d扶手易爛過豆腐dllm

aw3 ss service unit開始變aw4未？

咁誇張？

隻aw4個面花左,有買ac+是咪可以拎去比錢換過隻新?

好明顯？

都少少明顯,諗住就黎夠期先拎去換

啱啱買左AW4 想問下如果有訊息send嚟時候可唔可以較到隻錶又有通知，部電話又可以一齊通知？

有
好似幾舊水者
點解唔買埋

有

幾舊水點會唔買

咩野size?

Sorry 講漏咗 42mm

有
s2 ss 就過保拎左去天才吧
換左隻 又可以玩多2年

係咪換返s2 比你？
之前有新聞話可以換s3

都係S2
好似38 換s3

而家先買4會唔會太遲

我月頭先買S4 44mm，雖然大部份時間電話都跟身，但有少少後悔冇買LTE版

屌，up左watchOS 6，nike / just press record呢d非內置既app加唔番落錶面

點算

我用ios13已經用唔到
應該係ios13問題

咁就仆街了，我好常用的唉

有無人知呢個錶面，有圈同細圈分別代表咩

太陽刻度盤

要黎做乜

睇

岩岩過左兩個月唔記得左買 係咪買唔返?

由applewatch face果頁forcetouch由錶改錶面就得

唔好屌我住啦我真心唔太識睇，點睇的

依條彩虹帶幾靚 不過好難carry

唔該晒

有無mon貼介紹？ 淘咗張水凝膜 on99 起哂邊

個人覺得軟膠(無四隻角)已經最好
玻璃貼一撞就成塊飛落地

係咪要第3季先有watch os5更新
好撚想快啲更新

預大約9月中

閃魔自己出果隻全包都係廢嘅

呢隻買咗一打喺屋企

邊到買？

廢撚到

淘

有無link？

戴咗好多日（同好多代）
只要你唔驚被人標籤嘅話其實好易carry

你而家唔係用緊Watch OS 5?

閃魔根本愈來愈廢

打錯 應該係watch os 6 先啱

以前就好好，而家算啦

上星期三裝左張suica 落apple Watch 到
想睇番最初頭嘅紀錄，但overwrite 咗
依家得番上星期五啲紀錄
請問有冇方法睇得番，要claim公數
謝謝

有冇正app推薦

可以store pickup

各位師兄，有AppleCare可唔可以直接攞去門市換錶？

中銀iCard加極都加唔到落隻錶度 要聯絡發卡銀行
其他信用卡反而冇問題

要睇隻錶帶有無爛有無壞，如果有然後放低五舊等14日佢俾隻新你但會同款同色
無壞好似唔收

p無暇onbvnnnnyy46bjjjubnvBBvviv vmjybunn.mmiir92vnnnnnbnnnnnnnnnn, nmmmmm NmmNmmNnnhhhhhhhhhgggggg NHmmumbbbb6vvvvnnnnnnnnnrbvvvcbb cxxvnyryyytnxxxczzzvx xvvvvvzvvvvvv 似樣byyyyyyyyu

大交合錶面個widget 係咪唔識自動update ?一定要禁入去先得？

會自動update

仲用中銀?
Cut曬佢啦

唔知依家S2 42mm 換唔換到S3呢

副廠充電器係咪得MFI先用到？

之前搵到隻無MFI充下停下

大家有冇買充電座 一次過差電話同Watch好似幾爽

請問有無人知道watch 第四代 點樣可以喺無連接wifi同電話底下用data聽apple music?

淘寶已出呢隻新板

有冇巴打買過呢啲用？

好似幾方便，去旅行唔使帶多條線

我有淘線，扮美國品牌果隻，條線唔係時時叉到電

我隻aw3最近d電用得好快
叉滿咗，但去到夜晚已經話得10%
之前都用到一日

有無師兄都係咁？
有無得搞？

有買過另一隻，差得幾快同可以差3-4 次，去旅行用一流

我用aw3 用堆套都花哂 痴線...

埋

錶本身唔應該用套

有無淘寶錶帶推介？

全包？

有無圖或者 link 睇下

用左套仲易花。。啲塵沙粒入左去係到磨

隻aw1差唔起電，按實開機制出蘋果logo，之後就熄左

線同牛都冇問題，差得起隻aw4

有機會死電

我都唔想用，條女送既隻錶，唔帶套佢會話我唔珍惜佢送既野依家仲衰

諗緊整唔整

點解我個個唔識自動update朝頭早都仲係夜晚個天氣 要禁入去先識update

熄咗background refresh ?

想買條Hermès 錶帶

呢款上星期買咗，size係所有副廠中最細，而且十卜5.2.1

Apple watch setting 入面個個？ 我開左
但係都係唔得

我之前個隻就係咁
而家唔用套乜事都冇

Iphone呢？

我有個貼水凝貼既心得，要準備塊眼鏡布同橡筋。

貼好左張貼，四隻角應該會翹起，用塊眼鏡布包住再用橡筋挷緊，放30分鐘四隻角就會貼貼服服。

利申有買apple care

其實用火機辣一辣張貼先屈已經可以，不過危險啲

講開又講
大交合個widget 天氣同溫度拆開佢會唔會好睇啲
得一個MyObservatory widget好難就

s3 用唔用到呢個錶面?

唔明點解右上角唔用返左上角個隻能量bar顯示

S4 only

完全諗唔明，兩個對調返個位已經好好多
同埋佢個天氣icon咁低清

其實有乜widget / complication 好用，值得推介？

內置個UV, 仆街落狗屎都話UV9
睇空氣污染，台灣網推介在意空氣，
但支那app, 見到蚛蟈香港，蚛蟈台灣，就狗也不屌

Hermes 啲帶我覺得唔值

咁樣放幾就手

想問下我自從set咗密碼之後，WhatsApp 嗰啲好多時都唔彈出直頭係無提示，同埋我係無用緊電話，有時想喺隻錶覆msg都唔得，有無巴打知咩事？

左同下咩app黎

左 whatchat
下 公司app

隻錶未解鎖既話，唔會彈notification

求大交合 資料app

買了，只是人仔18元

有無人試過依隻錶帶 好似幾靚

係咪唔濕得水 用Hermès 錶帶但又冇Hermès wallpaper 係咪好柒

有冇地方有得買舊款apple原廠錶帶？

裝個蝗app 靜靜錶面

正常都唔濕得

想買錶帶既淘寶有冇靚款介紹？
唔淘寶香港有冇鋪頭賣？(除左store )
係賣case既鋪頭睇款又少又柒

鋁定鋼好

香港嗰d咪又係淘寶仰要廿零蚊賣到舊幾水

鋼啦

你要考慮埋佢鋼版錶面先係用藍寶石錶面防刮花

唔在乎價錢既一定係鋼啦...

鏡鋼好都。今日入咗手。

配銀鋼帶+AppleCare

粗用左一年成日撞都係全新一樣
之前隻鋁中間花哂

用咩貼好 個閃魔好難痴 係咁起泡

直接買AC

佢個藍寶石假架

有冇咩好用app推介必裝？

我嗰隻鋼錶面比米蘭帶整花

Apple所有sapphire 都係假

AW3充電時侯個芒唔著點搞.之前一拎起或郁一郁就有時間睇.

閃魔又貴又廢 我用$1.5都好過佢

開左

巴打可唔可以share條link

I love apple watch ⌚️ But if the orders for apple watches dry up they’ll lay off their workers which I don’t think will happen

點解下面耳機有時有數字電量顯示，有時無

如果到今日，應該等aw5，定狗沖aw4 44mm

一日既之約..........等
9月，仲剩2個月咋

你咁問即係唔急用。等啦。。。

係唔係九月尾就有得買？唔洗等到十一月

Push

個個都話aw5apple有講一定出咩